【想睇手足上庭消息】大家有冇TG Channel推介？

我之前去法院旁聽，覺得真係痛心，係超級多人要上庭。
好多人無辜被告，
好多人付出好大，
我唔想自己忘記佢哋，甚至唔知佢哋嘅存在。
好想關心，但我又真係唔係日日去到。

大家有冇推介嘅TG Channel?

法庭文字直播台